連登whatsapp戒賭群成立了就半年，想戒賭請入

有賭博問題困擾都可以入黎
一齊互相鼓勵

入唔到